人生去到要返工嗰刻就已完

只係未埋葬

好撚不安呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

思覺象去咗邊

可能已經過勞死左

玩撚完架喇

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(狗隻#240250)已經自認賤賊

返工呢個制度真係好仆街，所有時間奉獻晒俾份工，
有氣有力時俾份工綁住晒，捱到65歲退休就算有命都冇健康歎世界啦

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容。

人一出世就係為咗返工返到退休
勞勞役役原來都係為咗個社會 而唔係自己

係象仔

又夠鐘返工

朝早搭地鐵個個都死氣沈沈咁